[1q] 修補關係嘅叫銀河修理員，咁印度嘅it9叫咩？

[1q] 修補關係嘅叫銀河修理員，咁印度嘅it9叫咩？

答案係呢度👇

笑咗
呆咗

以下開放討論及恥笑

好撚好笑呀屌你老母

樓主高汁 笑到腸都跌晒

李斯好似仲合理過你個答案

...

獻醜不如

恒河工程師

因為樓豬咁認真想人笑
搞到我笑左

喂唔係喎
樓主呢個講法合理過「銀河修理員」好多
抵讚，正評

印度n剪仔威啲恒河工程獅

恒河大既it狗
恆大修理員